除了dse之外有冇其他中文既認可試？

dse轉制 真係唔想再考🤦🏻‍♀️請問有冇巴絲知道有冇其他既認可試 就好似英文可以考ilets 咁

報non jupas好似可以考gce定igcse中文

大學會認受？

屌 有心讀就自己google啦

會

佢地口中嘅nonjupas即是走後門

Thank you

姐係考IB入八大同asso仔一樣

ching閱讀理解能力咁低
難怪要做後門狗

理得佢後門唔後門 入到咪得
入到去冇人會理
樓主唔洗理d on9仔

所謂過左海就係神仙
我諗世界上所有做緊仆街野嘅人都係咁諗
比如150腥港人都同樓上位ching有相同思維 所以先覺得呃居港權無問題